https://web.archive.org/web/20011112023519/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=140

### [2800] 無言のパンダ	2001.09.07 FRI 22:49:14　
	
こんばんわ。また来てしまいました。

ちゃこ様[２７８７]
ドラマティックマスターⅡは、ボーカルと曲の２枚に分かれていて、りょうと香、それぞれのボーカル有り、デゥエット有り、
ショートドラマ有りで大満足ですよ。
ＲＡＮＮＩＮＧ　ＴＯ　ＨＯＲＩＺＯＮも入ってるし。

もっぴー様[２７９５]
あたたかい励まし、ありがとうございます！
これからも、よろしくおねがいします。
ファルコンって伊集院隼人の隼（はやぶさ）の意味ですよねぇ？
でも、隼ってなんだっけ？やっぱり鳥の名だと思うけど・・・

みなさんのカキコの中に自分のＨＮを見つけた時って、すっごく
うれしいですね。なんか明日も、がんばって生きていこうって
気持ちになっちゃいます♪ありがとうございます(^.^)

### [2799] おっさん（岐阜県：おっは～）	2001.09.07 FRI 22:48:57　
	
毎度、今日は仕事休みなんっすが家の仕事でやっぱり休む余裕のないおっさんです。皆様せ～のおっは～～！！
やすきち様、有難うごぜ～ます。そうなんっす、タメやっぱいますよ！無言のパンダ様、ここにくる方々は１０代から３０代まで色々な方々がいますよ。皆がいい人ばっかりなんで何度もきてくださいな！
カレンダーっすか、りょうと香の誕生日入れたいっすけど香の誕生日３月３１日は亡き父親の誕生日でもあったりするんです。今年の４月に亡くなっています。２件もはいるんかな～？色々と記念日はいれるつもりですけどね・・・。
明日は早番なので、きょうの所は引っ込みます。
おっさんでした。それでは・・・。

### [2798] よしき（主にレス）	2001.09.07 FRI 22:36:35　
	
こんばんわ、よしきです。
朝と夜が寒くてもう長袖着ようかと思ってます。（本当に）

＞sweeper様[2785]
レスありがとうございます♪ああ、よかった。２人の誕生日に入れるの自分だけじゃなくって。（笑）
＞ちゃこ様[2787]
ＧＨの名前。和名希望です。だとしたら「名字」とかどうなっちゃうの？でしょうけど…。

【ＧＨの生還について】
車が海にダイブしてもビルの鉄柵に串刺しになっても生きているＧＨってかなりしぶとい命の星の下に生まれたもんだと思いました。（笑）
きっと最期までこの調子で生き続けてくれるんだろうと思いました。
【キャッツアイについて】
海ちゃんの入れるコーヒーはおいしいのでしょうが、モッチーの「珍しく客が…」の言葉の通り、あまりお客さんが居着かないようですね。＾＾やっぱマスターが怖いから？（泣）

### [2797] 葵	2001.09.07 FRI 22:25:43　
	
　★続・指輪の話（笑）
まみころさま、sweeperさま、レスありがとうございます。そうですね。ちょっと乙女チックすぎたかな。でも、槙村と香の大事な思い出の品ですもんね。でも、側に置いておきたいと思わないかな…。
　ちゃこさま［２７８７］、レスありがとうございます。そのシーン素敵です♪紙上で見られる日がくるとイイなぁ…。

　★ＩＺＵＮＡさま［２７７９］
　ナルホドと思いました。確かに李大人はいやなヤツです。まだまだ何かを隠してる…そんな感じ。リョウを苦しませないで欲しいわ☆でも、香の死は事故だと思いますよ。アレが仕組まれたものだったら…そこまでされたら、北条せんせ、恨みます☆

　★もっぴーさま［２７９５］
　自転車盗まれたんですか？大変でしたね。以前、ウチの近所にも放置自転車があって、気になって見たら、栃木の番地が書かれてました。（ウチは東京だ…）盗んだ人、どこ走ったんだろ…

　★カレンダー
　みなさん、やっぱりリョウ＆香のＢ.Ｄ．は欠かさないようですね。私もです。（笑）注文する方のほとんどが同じようにしてたら…（たぶん、そうだとは思いますが）どれだけリョウと香が皆に愛されてきたか、わかりますよね。北条せんせ♪

### [2796] もっぴー（ファルコンって？）	2001.09.07 FRI 21:58:44　
	
[２７９４]やすきち様の書き込みをよんで。
題名【鳥の名】
えっと、とりの名前って色々ありますよね。
ファルコンも鳥の名前ですよね？
ファルコンて、鷹ですかね？
ホークが、鷹ですかね？イーグルは鷲ですよね？
なんか色々あって、ごちゃごちゃする（スーパー戦隊みたい！）
私、海ちゃんについてはあんまくわしくないので、ファルコンてどういういみですかね？海ちゃんフリークの方教えてください！

### [2795] もっぴー（ブルーなもっぴー）	2001.09.07 FRI 21:45:24　
	
コンバンワ！（；；）初めての方ヨロシクです！
【チャリ強奪】
今日会社から帰ろうと思ったら自転車がなかった・・。
すごく悔しかった。（X-X)もちろん、比べ物にならんけど、心臓を強奪されたリョウは、本当に許せないだろう。
でも、グラスハートに心臓が移植されたのを知ったときはあんなに激怒してたのに、李さんには、なんであんな優しくせっするの？起こる気力もなくしたのかな？

【携帯待ちうけ画面】
sweeper様。詳しく調べていただいて、ありがとうございます。
ジェイフォンをお使いの皆様。は、http://www2.to/hichara
で、行けます。ソノ先が、色々見たんですが、見つけられないんですけど、７種類ありますよね？『Girl』、『irink』など。
この中のどれの中にあるのでしょうか？お分かりでしたらお教えください。スミマセン。

【レス】
＞ちゃこ様[２７８７]
テレビの故障についてレスどうも。ずっと、パソコンを買った事が原因では無いかと疑っていたのでレスくれて嬉しいです。
ここの掲示板のかたは、色々教えてくれるので、お勉強になります。明日テレビ買いに行ってシテイハンター見るぞ！

＞けいちゃん様[２７６９]
先生なんですか？大変っすね。ファイトです！

＞無言のパンダさん[２７８９]
お歳の事なんて気にする事ないっすよ！

【最終回まで・・・】
そうですね。最終回までって、きっと長いんだろうな。
だって、今週号では、グラスハートが新宿駅に来たのから一日しか経ってないんだもん。もし、この掲示板が無かったら、私はエンジェルハートのことは忘れて、連載が終わってから、全部読んだかも知れません。
その方が気が楽だから。毎週読むたび、なんか、悲しいから。

【これからの展開】
色々かんがえられますよね。だって、明確じゃない事たくさんあるしね、私も色々考えます。
安眠できる様な最後だといいな。（☆＿☆）

【死】
死って、辛いですよね。残された人って、本当に辛いと思います。だから、奇跡があるといいのにな・・。

### [2794] やすきち	2001.09.07 FRI 21:32:33　
	
こんばんわ～。
メイさん同様、私も２度目のカキコです。

ちょいと（？）、話は変わるのですが、
先日、仕事の都合で、「投資信託」を
勉強したのですが、その中のとある投信会社の商品で、
愛称を「ファルコン」というのがあったんですよ～！
研修中に笑ってしまいそうになりました(^_^;)

＞おっさん様
　同い年だったんですね～！
　遅くなりましたが、お誕生日オメデトです！！

### [2793] メイ	2001.09.07 FRI 21:25:37　
	
こんばんは。2回目の書き込みです。

＜今週号の感想＞
皆さん、いろいなご意見･ご感想が出ていますが、
私はお人よしバカなのか、李大人の涙を見て哀しい、可愛そ
うな人だなと素直に思ってしまいました。
そりゃあ、朱雀部隊みたいなもの作っちゃう人本当に信じて
いいのか疑問ではあるんですが・・・。

でも、リョウも裏の世界で生きてきて、ずっと苦しんできた
と思うんです。
愛する人と一緒にいたい。守っていきたい。
でも、裏の世界で生きていくためには、きれいごとは言って
られない。
李大人が、組織でむちゃくちゃひどいことをしているとわか
っていても、リョウには自分とダブって見えたのではないで
しょうか？
裏世界で生きる人間の悲しい宿命なのでしょうか。

リョウは李大人を受け入れることで、香の死から再び立ち直
れる気がします。
李大人の娘であるＧ･Ｈ。
たとえ香の心臓を合わせもっていようとも、彼女は香とは違
う、哀しい宿命を背負った女性だと思えるようになったので
はないでしょうか？
(もちろん、今週号までの時点での感想です)

今後、リョウが「香の心」と対面したとき同じように思える
のかはわかりませんが、「香の心」はリョウにどうしてもら
いたのでしょうね？

Ａ･Ｈの最後、何らかの形で「香の心臓」はリョウに移植され
ちゃうのかしら？
でも、これじゃＧ･Ｈが今度は死んじゃうものね。

なんだか、話が恐いことになってきたのでこれで失礼します。

### [2792] キャサリン	2001.09.07 FRI 20:55:39　
	
こんばんは

今週のAHでちょっと疑問。
なんで李弟はGHが組織にいるって兄に教えなかったの？
兄の娘が行方不明って事は知ってるはずだよねぇ・・・
自分にとっての姪（になるのかな？）なのに人殺しの人生をおくらせるなんて！なんか納得いかないのです。
誰か私に愛の手を・・・（爆）

新しい皆様
はじめまして！！キャサリンといいます！
多分ここの最年少の13歳のピチピチ中学生です。
よろしくお願いしますm(__)m

### [2791] ありあり	2001.09.07 FRI 20:30:13　
	
こんばんはー。まずレスでーす。
【まみころ様】
もし間違っても「あ、これ私だ」ってわかったら気になりませんよね。私の怪文を読んでくれただけでも十分っす。
【ちゃこ様】
御賛同ありがとうございます。りょうは心の葛藤を表に出さないから難しいなーと感じています。昔はおちゃらけているときはだいたい嘘で、マジ顔の時は割と本音だから良かったけど、最近はマジ顔でも心にもない事言ってそうでコワイ。
【IZUNA様】
ぜんぜんオッケーです。いろんな意見があるからこそ公式ホームページ。反対にこんな考えもあるんだーと思うとよりいっそう熟読モードに入ります。

こんなにマンガで行間を読んだのはおそらくAHが初めてでしょう。ここに来ていろいろな意見をよんでまたAHを読んで・・・こんなに真剣になったのは国語の時間以来ではないかと思う程。
ところで、李大人が双子だってことは分かったけど、２話の李大人はどっちで３話の李大人はどっち？常識っぽいけどいまいち分からないと言うか、この設定いかんでどんでん返しもあり得ると言うか、もうわかりません（汗）ちゃこ様いわく、狙撃シーン以外は全部「兄」だったのでしょうか？そしてまた熟読。抜けれなくなっちゃうのね。でも３話で「やはりたいした心臓だ」って言ってるって事は、ある程度心臓の持ち主の素性が分かっているってことですよね。微妙な展開ですねー。よく考えてみると。
GHの名前も気になるけど、意外に李大人の奥さんも誰か気になる。怪文長文失礼しました。　

### [2790] まみころ	2001.09.07 FRI 20:02:50　
	
どうも、こんばんはまみころです。
新しい方が又いらしたようで、どうぞよろしくお願いします。

＞ちゃこ様［２７７６］、sweeper様［２７８５］
　スライムピアスに反応していただきましてどうもです。（笑）
私もいくつの時かな･･･？随分昔のような気がしたケド･･･。（笑）
sweeper様のおっしゃるように、色々な色があった様な気がします。
でも自分が覚えてるのはピンクとかだったかな？
ちなみに、スライムピアスのイヤリングだったと思います。
やはりあのスライムピアスの時代は、まだピアスよりイヤリング
の人ばっかりだったような気がします･･･。
っていうか、子供しか買わないだろうと思ったんですかね？（笑）
ちゃこ様の夢オチ賛同、本当に他に何か良い方法は無いですかね。（笑）
何だかパラレルワールドだろう、何て思ったとしてもでも香は
死んでる事に代わりが無いし、かといってこの展開からいって
香が生き返る可能性は（イヤだけど）なさそうだし･･･。
ふ～、そうですよね、漫画家生活２０周年の集大成が夢オチ
じゃあ･･･って感じですよね･･･。（笑）

＞ＩＺＵＮＡ様［２７７９］
　初めまして、これからもどうぞよろしくお願いします。
そうですよね、そういうふうにも考えられますよね。
確かに移植までの日数がかかってたりと、まだまだ謎は多いですよね。
私も色々考えるのですが、本当に他の方々も書いてあったように
その日によって違うし、こうかな？と思って考えた事が次の日に
は、もう違う考えが浮かんでたり･･･。
もう、毎日堂堂巡りのような感じになっていますよ。（笑）

でも、そう考えてる自分や皆もすごいけど、こんなに読者を悩ま
せて考えさせてしまうこのＣＨ、ＡＨ、北条先生はすごい！！
とも感じてます。もちろん、私たちはこの先を見守るしかないで
すケド･･･。（笑）

### [2789] 無言のパンダ	2001.09.07 FRI 19:51:42　
	
それにしても、みなさん若いですねェ～（羨ましい！）
なんだか気後れしちゃうな。こんなとこに遊びにくるのは
「年寄りの冷や水」だったかななーんて（そこまで？！）思うけど、心は永遠のハタチですので、よろしくお願いいたします。

「おでこにキス」の話で、香ちゃんが風邪をひいて寝ていた布団がハンマー模様だったのには笑っちゃいました。
あ、あれってアニメだけだったっけ？年のせいか記憶もゴッチャになってるみたい。すいませ～ん(^_^;)

### [2788] ちゃこ	2001.09.07 FRI 16:47:22　
	
再び、スミマセン。レス、パート２。

＞あお様「２７８１」
もしかして、同じ時期に高校生だったのかな？
（年下だったら失礼！私はＳ４６年の早生まれです）
「ガ＠ラキ」は「ガタ＠キ」で、良かったかしらん？違うかな（大汗）
遊佐未森＆ZABADAKは、ハマらなかったけど、録音テープは持ってました。
無理矢理入れるなら、大貫妙子・矢野顕子もこの路線かな（笑）
もしかして「Ｌ＠Ｌ＠」で「わ＠つきめ＠み」とか「岡＠史佳」読んでました？
・・・北条世界から離れた話題でスミマセン。

それにしても、１回で良いから「２人の世界」してる２人が見たいです。
悲しくなっちゃうかもしれないけど、でもこのイラストみたいに
幸せにもしてくれると思うから。

＞sweeper様「２７８５」
そうですね。２人がラブラブ・・・って話にはならなさそう。
でも、いつものＣＨテイストとはまた違った、オシャレで華やかな話に
なりそうな気がする。だから・・・先生、描いて下さ～い（＾＾）

「おでこにキス」は、リョウの「嬉しい気持ち」が伝わって来るんですよね。
香にその気持ちを伝えずにいられない・・・って感じで。
あの後、風邪引いちゃう香も可愛い（＾＾）
リョウは香といることで、優しくなれる部分が多かった気がします。
きっと「槇村兄妹」と会えたのは、孤独に生きてきたリョウへの
神様からのプレゼントだったんだと思う。

### [2787] ちゃこ	2001.09.07 FRI 16:15:00　
	
こんにちは。仕事を予定より早く上がってきたので、
子供のお迎え行く前に書いてます。

何か今週は特に、ログの回転早くありません？（ドナーカードの週も思ったけど）
それだけ読んだ人の心の中に何か考えさせるものがあったのでしょうね。
折角レスいただいているのに、レス返してないものもあるかも・・・
失礼をお許し下さい。こっから先は、レスです。

＞よしき様「２７７１」
ＧＨの名前、気になりますよね？私「李兄、ところで娘の名前は？」と
ず～っと心の中で突っ込んでたんだけど、彼は名前を口にしなかった。
いつまでもコードネームじゃ、ちょっと可哀相ですよね。
でも「香が名付け親」てのも良いなぁ。
以前、誰かが書いてましたが、ＧＨにとってのリョウ＆香は「両親」であって
欲しいのです。彼女が味わったことのない「人の温かさ」みたいなものを
与えていける存在であって欲しいのです。

＞けいちゃん様「２７６９」
私も先生ではありませんが、接客業をしているので、やっぱりお客様のいそうな
所は避けてしまいます。特にビデオ借りるときには、会いたくないかな。
（一応「大人の落ち着いた感じ」で仕事しているのでもんで（大汗）
↑友達にはギャップが激しいと、よく言われます）

＞葵様「２７６８」
まみころ様も書いてらっしゃいますが、葵様の発想、好きです（＾＾）
ＧＨとリョウが敵から隠れてる場面で、ふとした瞬間ＧＨが指輪を目にする。
それまで「香の心」は一度もリョウの前に現れてないんだけど、
その瞬間「香の心」が表に出てくるの。気配を感じて振り向くリョウ。
でも、そこに香はいなくて・・・おっと、想像して、切なくなってしまった。

＞もっぴー様「２７６７」
我が家は、ＭＤウォークマンが壊れた（Ｔ＿Ｔ）
ＣＤデッキから、録音できない～！！レンタルしてきたＣＤ、車で聴きたいのに・・・
ちなみに我が家は、ビデオもＴＶもＣＤデッキも、皆、同じ部屋にありますよ。
磁気を発するものの側に置いてはいけないのは、時計だけだと思います。

＞無言のパンダ様「２７８４」
「ドラマティックマスター２」昨日、ありました。あのジャケットも確かに良い！
この２枚だけ、他のＣＤジャッケットとテイストが違うんですよね。不思議。
そっかぁ、内容も良いのかぁ・・・レンタル屋さんに無いのよね・・・
でもなぁ・・・次のパート代が出るまで２週間強あるのよね・・・
思わず悩んでしまう私でした。

### [2786] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.09.07 FRI 11:51:31　
	
★Ｃ・Ｈの渚とＴ・Ｄの渚
　「ＴＡＸＹ　ＤＲＩＶＥＲ」と「ねこまんまおかわり」「ファミリー・プロット」って文庫版のコメントによると“リョウの店子シリーズ”らしいですね(笑）でも、Ｃ・ＨとＴ・Ｄじゃ渚の所属事務所が違う（Ｃ・Ｈでは「森居プロ」、Ｔ・Ｄでは「恒内プロ」）し、社長も全く別人なんで、わたしは二人の渚も別人だと思ってます。パラレル・ワールドなのかな？・・・はっ、もしかしてＡ・ＨはＣ・Ｈの続編ではなくＴ・Ｄの続編だったりして、なんてちょっとだけ思っちゃいました(汗)

★C·H的渚和T·D的渚  
《TAXI DRIVER》、《ねこまんまおかわり》、《Family Plot》，文库版的评语好像是“宿舍房客系列”(笑)不过，C·H和T·D渚所属的事务所不同(C·H的话“森居Pro”，T·D里是“恒内Pro”)，社长也是完全不同的人，我觉得两个渚也是不同的人。是平行世界吗?···哈，说不定A·H不是C·H的续集，而是T·D的续集呢，我只是这么想(汗)


### [2785] sweeper（Hello！）	2001.09.07 FRI 11:35:14　
	
こんにちは。
［レス。］
＞よしき様。［２７７１］
私もカレンダーにりょうと香の誕生日を入れようと思っています。だから、大丈夫ですよ！

＞まみころ様。［２７７３］
あのイラストかっこいいですよね。
やっぱり、ジェームズボンドとボンドガールって感じがしましたか。私もです。りょうのちょっとくずしたスーツ姿。いいですね。あと、スライムピアス、売っていたんですか。懐かしい！
私はピアスは持っていませんが、キーホルダーは買った記憶があります。青いスライムで確か、小学生か中学のときだったような・・・。今は車のスペアキーにつけてます。キーホルダーはその他にも、マーブルとかいろんな色がありませんでした？

＞ちゃこ様。［２７５８］［２７７６］
マリィーの話での「おでこにキス」。りょうのさりげない優しさが出ていて素敵ですよね。これが「誕生日を作ってくれたお礼」なのだから何気にいいです。
あと、イラストのこと。私もこれを元にした話読んでみたいです。でもやっぱり、絵梨子さんが出てきちゃうのかななどと思ってしまいます。（でもりょうは、フェミニストなところもあるからなあ・・・。）

＞Parrot様。[２７８３]
はじめまして。
早速、「TAXI　DRIVER」を読み返したら、確かに松村渚ちゃん。いましたいました。でも、ＣＨの渚ちゃんとよく似てますよね。

[CDのこと]
[ドラマティックマスター]もいいですが、[ＣＨ３]のサントラも好きです。２曲目のやつと「１人の殺し屋が私に言った・・・＠＠＠」というやつです。（すいません、曲名忘れました。）あとは「MIDNIGHT　RAIN」もいいですね。訳詞を読んだら、りょうのことを思い出しました。何となくりょうの香に対する気持ちのような気がしました。

[着メロのこと]
昨日、探していたら「RUNNING　TO　HORIZON」を見つけたので早速ダウンロードしました！サビから最後まででしたが、今の携帯の着メロです。

それでは失礼します。

### [2784] 無言のパンダ	2001.09.07 FRI 09:58:00　
	
おはようございます。
「ＣＨ９１」のＣＤの中身が冴子さんのと通常のとがあることを
ちゃこ様とsweepar様のお話で初めて知りました。当時も、そんなこと聞いたことなかったし、私も発売してすぐに買ったんじゃなかったんです。イラストは手に入れたいけど、ＣＤには正直、あまり興味がなかったので、どうしようかと迷ってるうちにお店に見当たらなくなったので、慌てて探しまくってやっと手に入れたのでした。ここに来たおかげで、ますます私にとって大切なＣＤになりそうです。ＣＤつながりで、もうひとつ。
ドラマティックマスターⅡのジャケットはイラストではありませんが、シティーハンターの世界のふいんきが出てると思いませんか？りょう愛用の銃やつぶしたビールの缶、たばこの吸殻・・・
そして香の写真。まさにそこに、りょうがいるような、りょうの匂いを感じる大人っぽいジャケットになっていますよね。
裏面には銃と香の指輪と思われるケースが（たぶん指輪も）。
ジャケットを見て一目ぼれでした。（内容もよいです！）
私はその当時から、いい年だったのでアニメ系のＣＤを買うのは少し恥ずかしいというか抵抗があったんですが、９１も、これもジャケットのセンスがいいので抵抗なく買うことができました。

### [2783] Ｐａｒｒｏｔ	2001.09.07 FRI 02:03:39　
	
こんばんちわ～。初めての方宜しく御願いします。
この前、書いた掲示板のメッセージ、間が開いてたりしてすいませんでした。読んで下さった方にはさぞ、読み辛かったと思います。

[ＡＨと全く関係無い事]
本当に全く関係ありませんが、どうしても気になるので・・・。「ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ」に登場した幻の右を使うアイドル歌手、松村渚ちゃん。「北条司短編集２」の中の「ＴＡＸＩ　ＤＲＩＶＥＲ」にもヒロインでしかもアイドル歌手で松村渚ちゃんが登場してますが、同一人物なのでしょうか？ちょこっと、リョウと香も登場してますし・・・。誰か分かりませんか？

[ＣＤ]
最近、「ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ　ｄｏｒａｍａｔｉｃ　ｍａｓｔｅｒ」というＣＤを購入しました。発売日が相当、昔で友達が持っているのですが、偶然発見しました。で即購入というわけです。友達のには歌詞カードが付いていないのですが、僕のには付いてました。曲いいですねえ、最高です。

＞あお様
成程、そういう見解で来ましたか。僕としては美樹さんは、登場すると信じてます。店の方は、海坊主に任せたとか・・・？

ＡＨ、皆様色々と見解してますね。僕としては、北条先生の赴くままに、描くままに・・・です。皆様、これからのＡＨ、温かく見守っていきましょうよ。


### [2782] 金田　朗	2001.09.07 FRI 01:40:08　
	
初登場の皆様、こんばんは。金田と言います。以後も来る予定ですので宜しくお願いします。

＞IZUNAさま
私も同じようなこと考えますよ。まだ謎が多いストーリーなだけにいろいろな考え方が出来ますよね。私はいくつもの考えが浮かんでは消え…を繰り返してます。１週間もあるからその日の気分で想像が違うのよね。ははは。

＜GHが生きていることに疑問＞
GHってなんで助かったんでしょうか？突拍子もなくすいません。
普通、ビルの屋上から飛び降りて柵に心臓串刺し状態になって生きていることが不思議ですよね。
同じ場所に組織の人間がいて直後に救出されたとしても、柵から人を抱えて外すのってかなり困難な作業。だいたい心臓停止して１０分過ぎるとほとんど助からないと聞きますし。
そうなると、GHの自殺現場には組織の人間が居た…と。それは自殺の予測が付いたから？そしたら自殺を実行させた事は…暗い想像。

最初からＧＨが助かってる事が疑問だったのですが、今週号の李さんに良い印象を受けなかったので妄想が進んでしまいました。
それこそ、気分を害した方々申し訳有りません。

### [2781] あお	2001.09.07 FRI 00:56:31　
	
＞IZUNA様
なるほど、そういう考えもできるんだな、と思いました。確かにかなり｢時間との勝負！！｣ですものね。でも…香さんを狙って自動車が飛び込んできたわけじゃないですし、子供をかばって香さんがとっさに動いたんですよね。これは純粋に｢事故｣と考えていいと思います。だれもGHが自殺するなんて考えていなかったでしょうから、GHのドナーとして誰が最適か、なんて調べているようなことしてなかったんじゃないかな。あれって調べるの結構大変らしいし(笑)。

＞ちゃこ様
種ともこさんは…ガ○ラキのエンディングに惹かれてしまったのです。新居昭乃さんの作曲だったし(笑)。この流れで行くと他には遊佐未森さんとかZABADAKとかですか(笑)？？でもこのどれも…CHのイメージじゃないですね。CHのイメージとしては、ちょっと古めの洋楽とかJAZZあたりが似合いそう。
CD購入おめでとうございます！！やっぱ撮影後は2人の世界だったことでしょう(大笑)、たぶん、ええ。というか、そうであって欲しいかな、と(笑)。

美樹さん＞
ここまできて出てこない、もっちー(笑)をバイト(？)にしている、というところから、AHの世界に美樹さんはいないのでは？？誰かを雇う、という以上、美樹さんにちゃんと話をつけることくらいするでしょう、海坊主さんは。ちゃんと注意事項を添えて(笑)。…というか、ここまできたからには出して欲しくないです、私。出てこないことで｢パラレルワールドなんだ｣と強く思えるから。まあ、そう思いたいだけなのでしょうね…私。 
